可以點樣對付office裡面d怕凍撚？

屌你老母，冷氣比佢地開到勁細
仲要見佢地著撚晒冷衫咁
局撚到我透氣都透唔到

怕凍撚全部都係自撚私

怕凍可以着衫 怕熱都唔知點算

可以除衫

已經冇着底衫

除晒都熱呢

個冷氣開幾度

眼見怕凍撚一係虧佬，一係肥婆

買usb風扇仔

肥婆怕凍？

人地就怕凍撚 點解唔係你怕熱撚

中午食飯特登行到身水身汗，
成身臭狐，一返到去就大聲嗌"熱撚死人咩"，
重要特登行埋去啲怕凍撚到放臭狐，
問佢地大熱天著咁多衫係未虛呀

點解永遠都係怕凍等於虧，唔可以怕熱係虧？

無辦法
公司仲叫埋師傅嚟整過個中央冷氣
依家有開等同無開
街仲起碼通風

廢人先要開大個冷氣
話人怕凍撚不如話自己肥閪多汗撚啦
小小事都滿頭大汗，又臭，死垃圾

私了

調位

開26度屌出聲

開26度 同大陸啲商場有咩分別 遲啲搞到又up又臭

凍可以著衫
熱既通常已經除淨一件
明唔明呀屌你
死虧佬

怕凍撚
每日返到去 屌一聲 熄三部冷氣
返位著褸

開咁多冷氣做乜
出面已經好熱

心靜自然涼呀

長開風扇先掂

著衫囉 屌

拎屋企件舊厚褸送畀佢

樓主無300磅最少都有250

開細d唔好咩 衡溫25度體感就得
除非樓主係大肥婆/肥仔 咁就自serve

不過係咪坐係風口位又唔同
以前間公司我坐風口位
最誇張夏天試過著三件

平時十一月十八九度都仲著緊短袖衫
但吹住成日真係好撚凍

心跳停頓埋仲涼呀

我

怕凍撚係咪成日會係Office放啲冇聲臭屁

可以點樣對付office裡面d怕熱撚?

師兄好波

垃圾

我係怕凍撚

點對付就唔知
但對就對付左你先

OFFICE真係好撚凍
仲要好似得我一個覺得凍咁
所以我永遠都要放件披肩係OFFICE

風口位好撚凍

大家都只會考慮自己

office 自備usb 風扇同厚褸/披肩
凍咪著褸熱咪開風扇
冷氣之爭完全唔關我事

公司冷氣長期低過24度, 坐定定吹凍風唔凍都幾難

開風扇啦 我直情開座地風扇

肥仔發現

夏天室內熄冷氣嗌凍嘅死全家

我覺得正常溫度
但係我隔離果個日日話凍 仲著褸

利申 150磅肥仔坐豬肉枱 搏頭搭搏頭

我會傳送我體內既熱力比女同事